我侍奉部主席代表動物台搞事會然向大家致歉

尤其係會然黎明卿及上條當麻-
對颱風po入面既巴打造成的困擾
我美波感到遺憾

如果香港有地震既話 班人一定黑心到希望振得勁D

希望你地搞事前唔好忘記自己代表緊侍奉部

下個post我開返去感情台

-,-

好

個震央好靚